時間嘅流逝真係令人好無助

眨下眼就到左2018嘅3分1
好快就一年、十年⋯
諗起細個時好多開心嘅事，
但都只能回味，無得回到過去

睇住父母頭髮一條比一條多，一條比一條白，真係好心痛
但自己又咩都做唔到

以前細個會嫌父母煩、長氣，好渴望可以快啲長大搬出去脫離呢個屋企。到左依加，父母依然有心有力哦我都好開心

所以話，時間流逝真係令人好無助，一啲你唔想佢發生嘅野，偏偏就係會發生，而你又只能眼白白睇住 咩都做唔到。大家真係要珍惜眼前人 對身邊嘅人好啲，唔好有咩遺憾，唉

btw多謝大家肯睇晒我篇9up文